［注意］灣仔偽黃店 如意冰室 今日遊行經過

今日遊行會經過呢間，過咗修頓未到循道衛理教堂，和你eat驗證藍店，但係門口有連儂牆，好似好黃，一定好多人on99入去懲罰，經過提下手足

🖕🏾🖕🏾🖕🏾

要壯大黃色經濟圈
就係要依d
起碼有連儂懎睇下

唔洗大力懲罰 但不割

如果轉立場當然歡迎，但係呢d賺完手足錢轉頭笑9你on9，你咪食囉，唔割只會對手足講

係咪比人屈

下次大公話老屈其他店點點點 咪GG

其實嗰啲咩傳言真係好難信係咪真

啱啱經過好多人都屌佢扮黃

傳言, 收銀, 似負責人
大大個連儂牆喺度都話偽黃, 傻L左？
黃嘅經過見到呢間野會覺得係黃定藍？
藍嘅經過見到呢間野又會覺得係黃定藍？

用下個腦先出黎分化啦

如意冰室係 偽黃！

我係附近學院嘅學生
啲員工有啲黃
但肯撚定個老闆係藍
個老闆喺度佢哋長期播CCTVB
又鬧我哋搞事
其他院同學都俾佢哋門口個牆陰到

大家不要中伏！

肯開始貼野係好事 不過menu退化之後唔會再食

個老闆特登㗎
想食兩家茶禮

就算係藍扮黃又點？最好條條街都係連儂牆餐廳添
另外, 嗰d「真」黃店你又知係真？有d 仲乜都無貼又無罷工, 係咪要起晒人地d 老闆員工出黎一個一個審完先確認？
同抗爭捉鬼一樣, 你捉得晒咩？

見到入面係播now新聞台

今日見到嚇一嚇都以為係黃店黎
怕有手足入左去食

又開始捉鬼
好肯定所謂黃色經濟圈一定係比自己人搞散

播緊now 啊 依家

轉肽咪觀察下先

有得揀緊喺食正黃店

令佢地扮黃起碼喺蘭店改變嘅第一步

唔係最近先比人話藍架呢間

[黃扮藍冚家剷] 灣仔如意冰室

二號橋之戰嗰陣有送飯畀中大喎

響左朵梗係要比心機洗底啦

佢肯keep 住扮都算啦
中國人就係牆頭草
養住無壞

若事件屬實，支持轉黃，但不考慮食

理撚得佢係咪扮
起碼啲錢係用返落手足身上

肯擺連儂牆出黎理得佢真假啦
假都當自己人充人數先啦

仲要咁近狗總，班狗要搞第一個就搞佢啦

點解咁多p牌仔插間野既

轉黃支持冇問題

肯派飯捐錢比手足冇問題支持轉黃，繼續監察就 ok

屌你地唔好on9
佢係真黃架…
有食過就知啦…

人地仲捐過120個飯盒比暴大架…
fc下先好無…

[url][/url]

人地11月仲特登貼呢張野出泥…

咪屌自己人啦

不分化 不割蓆

推

樓主又玩分化

邊有外人知佢哋扮黃
佢哋只會認為呢間係真黃
講真 佢哋肯扮 我受啊
肯貼嘢 我ok啊
就算佢係扮
起碼都可以將黃色經濟圈擴大
我最想見到係最後每一間店無論藍黃都貼文宣
去到全世界都貼曬牆
我哋再秋後算賬都未遲
而家就唔使點對佢 唔洗特登懲罰就ok

成堆盲中中見人屌就屌埋一份
同路人就係比你地屌走哂

貼老豆搵仔洗底啦

講真 樂見藍轉黃 壯大經濟圈
吓吓都俾人屌走大家都冇癮

唔阻止人去食但我會幫襯其他黃店先

有牆好過冇牆, 佢變黃, 不論真心定假意, 咁就等於放棄藍屍客, 有何不可?

Agger 如果真係藍轉黃 值得鼓勵下

灣仔冰室被指「藍扮黃」 遊行期間遇滋擾 員工大呼冤枉

（獨媒特約報導）灣仔軒尼詩道如意冰室早前被指「藍扮黃」，有人在店外地面噴上「藍店」字樣，提醒民眾謹慎消費。冰室員工表示，對惡意中傷感到無奈，認為一直澄清亦無意思，大家明白就可以。

冰室女員工阿Dee表示，自6月起不斷有人在網上攻擊餐廳立場，事緣6月初有一名來自內地的員工在店內指罵示威者，其後被人放上網，「藍店」的稱號由此而來。雖該名員工於7月已離職，但自此以後，不斷有人指責冰室是藍店、「扮黃」，今日遊行亦有人到店外搗亂，並質疑店鋪立場，又在店外的連儂牆範圍貼上「偽黃」字眼。

阿Dee對指控表示無奈：「澄清有乜用呀？最後都係會抹黑。啲人自己知道就得。」她又指在這場運動中，自己作為香港人只是做份內事，餐廳在之前的遊行都一直有派水，在中大衝突亦有驅車送飯盒支援校內學生，如果有人因誤信該店為「藍店」而「裝修」，阿Dee坦言：「冇辦法，都控制唔到」。

她指網上有不少荒誕傳言，有人更稱店內某名女員工的伴侶為警察，但阿Dee表示自己是店內唯一的女員工，自己連男朋友都沒有。

阿Dee稱店內員工多為大學生，很明白他們的立場，有熟客也在店舖今日被滋擾時代為出頭。記者所見，有食客晚上步出冰室時，亦對阿Dee說「加油」。

睇定啲先

呢間偽黃一早幾個月前已經係巴打整嘅OpenRice 黃藍店入面歸左藍店。

轉黃無壞，但我會支持一早已經出聲嘅真黃先

已經好過好多黃店

垃圾執撚左去

理得佢真定扮，就係要令佢地扮都要扮黃，黃店越多就越可以吸引更多店舖表態，搞到最後成街都係寫明唔歡迎黑警嘅黃店，黑警做左過街老鼠咪得囉。

話藍既純粹係傳言，但間店宣傳做到足，又有幫過手送飯，當係黃唔得咩?

歡迎扮黃 繼續食富記

行多兩步 無咩生意囉

你柒撚完返屋企啦傻閪
間野本身拍烏蠅 萬聖節個星期先極高調變黃咋

利申：附近返工

就算係扮黃都叫做過下樣 貼過字，連儂牆
甚至送過飯比中大學生食咁
有咩問題？唔係想搞黃色經濟圈咩

就算係藍扮黃又點

不如你收皮算啦 咁撚鐘意藍店去幫襯呢間啦

朋友經過 入面有隻假鼻臭雞係咁同出面啲人傻笑揮手
男嘅仲要特登話唔識隻臭雞
明嘅 日日屌假鼻 係人都想割蓆
ge

9月已經屌緊係藍店啦
一定有人坐時光機啦返去屌啦

大大聲支持變黃姐
冇話要懲罰喎
藍變黃口頭支持就夠

咁一定係有人坐時光機去9月屈佢啦

Ching 你都講到咁
幾時課金比hkapocalypse 搞年宵呀

話偽黃冇所謂真超級大傻仔，咁撚好呃

運動未完 仍需努力

上面仲有條on9 仔話扮黃又點

agger
貼個牆好興香咩
雞水付出就賺到笑
賺D錢攞去買樓去深圳叫雞揼骨食海底撈
黃色經濟圈?
圈你老母咩
D錢走撚咗去藍屍度呀
一分一毫都唔會投入抗爭度

醒啦港豬
2020啦仲咁天真

圈你老母咩

貼個牆好興香咩
雞水付出就賺到笑
賺D錢攞去買樓去深圳叫雞揼骨食海底撈
黃色經濟圈?
圈你老母咩
D錢走撚咗去藍屍度呀
一分一毫都唔會投入抗爭度

醒啦港豬
2020啦仲咁天真

推
起碼有做野出黎
我理撚得佢個心點霖
最多唔比佢上黃店list
裝修可免

痴撚線
一個報料就信到十足
咁叫fact check左？
人哋送埋飯有埋牆都唔撚得
搞撚笑
有心幫就叫人食真黃店富記啦

早幾日搭車經過見到佢鋪頭有 如意儂牆
即刻search係咪黃店 但又唔見
都奇怪 原來扮黃既

咁你咪幫襯囉
幫襯完背後比老細笑你on9 你唔好喊呀

真係好黃喎
拍烏蠅拍到十月尾突然極高調變黃

佢十月尾先係角落仔加句「香港人加油」banner
萬聖節個晚先再加連儂牆

本身6-10月都拍開烏蠅 然後扮黃之後目測每晚都有手足中伏入去幫襯

利申：附近返工

屌你咩
咁拍烏蠅關唔關9月個post事先
你fact check左個報料係100%啱？
唔撚講9月啱唔啱啦
點撚樣證明佢依家係扮黃笑鳩緊你哋班傻閪on99啊？你識個老細？你識讀心？
要幫手你唔開post叫人去富記？

一定唔關事啦
6-10月拍烏蠅 然後10月10爆買黃店開始有人構思搞黃色經濟圈就突然間勁黃

自己人知係轉黃就得啦
對外就梗係大力吹捧佢
吹到佢係金黃添

隔離店有貼紙指住佢寫「扮黃店」
今日影

我問緊你點fact check佢藍
你講乜春6-10月拍烏蠅姐？
龍門出名前你知唔知都係無乜人食架on9
你驚佢人血饅頭你就唱奏多啲富記和記大門等人去多啲呢啲啦

問題係唔係個個跟得足
你睇呢個po 就知
有幾條傻西仲講扮黃又點
難為麵匠風龍4月已經反修例 又請食麵又呼籲做選民又剩
原來而家只要高調扮黃就係黃店

佢如果扮到底我覺得ok

事實黎
10月開始有手足構思搞黃色經濟圈
萬聖節個星期就極高調變黃

灣仔街坊表示 之前唔覺佢黃

黃色經濟圈係幫同路
唔係呢d 藍扮黃既仆街

間仆街鋪咁支持差佬就叫返差佬幫襯
反正狗總係隔離

你係街訪又點呀
#79個軍師話係黃店就係黃

呢啲藍轉黃店不如整張 藍店淨化事件錄 貼喺牆上面
等佢冇得食兩家茶飯

10月前佢乜都冇貼出黎架，而且9月已經俾人屌係藍店，時光機返去屌?
再加上，黃藍地圖admin 10-12月期間都不停收到人舉報呢間野，唔通你想話人地間間都唔抹黑，係要花咁多時間精力開分身Account 抹黑佢? 空穴來風，事必有因。
利申: 附近返工

真黃即刻變condom

不過呢間舖 做黃店做得好足
啱先經過 出面有個袋放頭盔等 gear
又寫唔畀黑警入去食
有手足路過就話 吓咁都係藍轉黃 ??

#79 個軍師話老屈喎
利申：我都附近返工 間野萬聖節個星期先「變黃」

唔做得足點呃你班傻仔入去呀

拉一派打一派

依家佢地下比人大大隻字寫住扮黃

唔洗捉鬼 現階段比人知道 黃=有生意 壯大左之後自然會轉曬軚做真黃

不割

霖你老母

要壯大黃圈少要免呢種都要吸納
個人認為可以藍轉綠

起碼門口幅牆係一個表態
多個次一級手足都好

藍店為左錢轉黃的確會有
但要connect就要呢種都要接受 趕絕左深藍紅黑店先

一芳最早期咪一樣比大家屌係藍店
澄清完大家都認證返係黃店

點解呢間柒野會成日被人開po屌
因為真係扮黃囉
仲有次次屌撚完都有一班冇腦傻閪話「老屈」
係呀 咁撚多附近返工既一齊老屈呀

灣仔如意冰室藍扮黃 （已del)

Aggar
一向覺得壯大先係目的

一路都傳去係藍 但因為有連儂牆比佢過到骨 依家好多人食

藍扮黃只係為左利益
到中共有利益, 佢地咪又係變返藍

我地又唔夠中共多錢, 永遠唔會收賣到佢地
佢地呃完錢, 啲錢會用去邊? 咪又係食海底撈
我地咪間接俾錢中共買子彈黎殺我地

黃色經濟圈要用良知黎判斷, 唔同捉鬼

正式宣佈
十月之後高調宣傳既 都係偽黃
滿意未
黃色經濟圈已成笑片

貼連儂牆班藍屍又少間嘢食有乜所謂

招兵買馬總有真心兄弟同假情假意
正如2014年後都有假情假意走去考警察

應該諗下點樣將班假情假意變好
唔係推走佢地 讓佢地成為對家

當然唔係主線任 各有各做

扮黃

好多人證...
點解釋

如果真係要爭論落去 其實不如大家list低 黄 同埋 偽黄 嘅客觀條件去定義？

我睇完上面嘅說法，根本有唔同睇法：

十月後先企出黎嘅就偽黃？
有staff鬧過示威者就偽黃？
有實際行動(擺gear 連儂 播now 派飯) 就係黄？

利申
覺得如意客觀條件較似黃

agree

肯洗底都可以原諒嘅
連儂牆唔夠一定要捐錢

又係到捉鬼
扮又好真又好
黃咪得囉
人哋想轉色都唔得你搞咩經濟圈
鬼邊撚到都有嫁啦
咁得閒屌自己友捉鬼
不如找多啲冇出聲嘅轉黃好過啦

靠良知判斷 你係有無做心知肚明d fd?
笑撚死人 麻煩post曬所有證據出黎證明佢係扮黃
唔好同我講突然高調所以就係扮黃

依家到人地捐埋錢 出埋牆 都可以係偽黃
條標準線搬到咁撚高 以後搵鬼主動做黃店

我返工幫襯緊間黃餐廳一樣有播cctvb架 我照樣幫襯 一定係偽黃啦
不如改名做捉鬼經濟圈

屯門佳記餐廳出面玻璃窗都貼滿貼紙做連濃牆，但有啲貼紙話佢假，究竟藍定黃？

理撚得佢係咪扮
黃色經濟圈就係要藍店知得黃店先做得起生意
其他藍店見到佢轉黃即刻好生意 會點諗？
呢啲人只係向錢看 就俾佢睇支持邊面先有錢賺
有藍店轉黃十分歡迎
自己接受唔到唔幫襯你都有得選擇
但係要記住 最高尚嘅人係最噁心嘅

今日你將黃店定左係由第一日就企我地呢面嘅
你只係決定左自己日後都無更多人支持你

肯接受太公報訪問算唔算偽黃

咁佢轉左黃再轉藍
中共要用多幾多錢收買返你又有冇計？
就算再收買都係我哋損失少啲
唔好太執著係捉鬼

多謝手足痴咗張偽黃店標貼 一言驚醒好多洛克人

大菜牌下面都有行藍色sticker

Push

今日如意冰室被手足圍佢話扮黃果陣 個老闆自己出黎話係有職員係藍 佢話已經炒左佢 之後再同手足講話係真黃定扮黃唔洗講咁多 時間會證明 仲話係佢間鋪嘅連儂牆被人貼係扮黃藍店都唔會撕落黎 話尊重每個人嘅自由

要捉就捉好似荃灣個假cancer撚個啲
其他為利益藍轉黃嘅
咪當做宣傳lor

間野好耐之前夾公仔果邊話黃WO

不過都鋪外面做連濃場1-2個月之前都以經見到

運動繼續落去, 經濟一定會低迷
錢對場運動好重要
黃色經濟圈係要同路人互相支持
如果肯定係藍扮黃, 都要入去食?

貼得牆仲點割？
藍c都唔撚幫趁啦

五毛

經濟依樣嘢
你愈就住洗錢
就愈難搞得大嘅
要捉就捉荃灣假cancer 個種偷錢撚
普通話吓幾句嘅
佢改過自新咪由得佢囉

你又唔識讀心去知人地真心定假意
咁咪唯有睇客觀條件
咁都唔比佢過睇怕全香港得幾間黃店

其實就算佢之前係藍
而家真心轉做黃唔得?
連登仔好多case都話自己老豆老母由撐警轉化到日日屌黑警
呢啲藍轉黃case嘅正皮次次都千千聲啦
點解而家一間鋪由藍轉黃
做咗咁多嘢
都唔畀個機會佢洗底?仲屌佢偽黃呢？

利申未食過

今次場運動就係要就住洗錢
我地要令經濟都死埋, 先可以真攬抄
但係攬抄之前, 盡量令同路人唔係最早被攬抄個批

終於有人開po講
冇第一身fc 藍定黃
但係啲人話搞黃色經濟圈 佢先開始貼文宣係門口
最初得「香港人 反抗」
之後有poster 再之後先搞連儂牆 覺得好反感
唔反對佢文宣 但係唔會幫襯
利申 日日經過

比我係店主挨得住都唔想俾人標黃/扮黃
分分鐘衰過中立

俾個位去政治宣傳都鍾要俾人屌

蘭店？
你邊度鄉下

推比各位手足, 唔好中伏

真係藍店嚟食過

扮黃既話佢加料畀你你都唔知咩事啦

我係講緊藍扮黃
如果佢係真心轉黃, 梗係要懲罰
大家可以去食一餐, 同老闆傾下計, 再報料
好易就分到係藍扮黃定係真心轉黃
黃色經濟圈唔係要企係道德高地, 係要確保同路人可以有能力一齊行
如果肯定係藍扮黃, 都要入去懲罰?

啱啱經過想搵嘢食
見到咁多人望行埋去睇
有個三十左右嘅男人
話用人格擔保間嘢係深黃
我心諗，你邊位，你個人格擔保到啲咩

人地都貼埋連儂牆 使唔使特登走去鬧人咁得閒走去黨鐵鬧啲捉飛狗啦

我覺得呢啲真心轉又好扮又好
都應該支持
要維持同溫層好易，擴大同溫層先重要

咪係囉
明明冇人幫襯
然後1010爆買開始有人構思黃色經濟圈
10月尾就突然極高調變黃 真係心照啦

利申 附近返工

佢連張單同menu 都有
五大訴求缺一不可同
光復香港時代革命喎

咁同樣道理
求其一條友開po話佢藍扮黃咪一樣
影個員工擺張相上網話佢鬧手足就得
捐錢捐物資事小
幫手文宣個價值其實好高
離開同溫層唔靠呢d靠咩
呢個佢扮我唔介意呀

梗係啦 佢個五大訴求餐仲貴過散叫十蚊

個個得個up
比啲證據好嗎 唔係唔信你

冇生意呀

扮黃同轉軚都係好事
拉

其實我612個日有去個到食飯
老闆收我錢個陣講左句 唔洗數喇 加油啦你地
但唔知過左咁多個月佢有冇改變過啦

之前入過去食 ，入面仲不停loop榮光

歡迎轉軚，黃店實在太少需要增加

我屌撚哂你地老母啦 流言講兩句就信 人地做撚到出面你就話人扮黃 黃色經濟圈遲早比捉鬼撚搞到收皮

意大利二戰轉軚都受佢玩啦

歡迎變黃 但唔會去食

再捉偽黃一律當捉鬼
cls又話壯大黃色經濟圈
唔知啲留言真定假，人哋依家派埋飯去中大仲想點

轉呔扮黃冇乜問題
學蕭生話齋，扮吓扮吓就會越嚟越多店做
次次查人祖宗十八代盞搞到冇舖頭敢轉呔

成班兒登仔又唔知做麥9
唔係講撚左真好好假又好
中途出家又好
要做大個餅先咩

9月藍 10月黃
你唔比人地真係覺醒？

成撚日set到條線死咁高
唉 始終比你地班友玩爛個黃金經濟圈

十月以後好多鋪頭扮黃
擺下d水出黎就收買人心
怕比人裝修個個都當護身符

你可唔可以醒少少fact check 先講
黃藍店都講左佢藍店扮黃

拉

其實mark佢藍轉黃 被食家自行決定咪得
人人都唔同諗法
多個朋友 好過多個敵人

我自己覺得起碼都貼文宣加日程表

藍轉黃都要比機會人
觀察下囉

其實佢個連儂牆都起碼2個月架喇, 我會相信佢係黃唔係偽黃囉. 都寫明係"只屬傳言"啦, 咩proof都無, 何必將個標準SET到咁高?

有追開都知 呢間的確係藍店
再者有得揀一定幫真黃店先
幾時輪到佢

今晚有個呀叔係到話
你睇下呢D同呢D既字打直寫,同一個人寫架
咁樣扮黃呃人屌你老母

正確態度

你係咪老細

知唔知CANCER呢單最後點樣?

我係樓主，出完post睇咗第一個回應後都有反思，上面呢個回應都好認同。
接受偽黃（唔講呢間）有唔少好處，文宣，擴大黃色經濟圈，感化淺藍，吸引表態，孤立藍店。
當然亦會分薄真黃利益，食完心理唔舒服。
一向好認同黃色經濟圈理念，相信我地呢邊消費力最高，但係表態嘅仍然佔好少，真黃都未敢表態。
希望大家屌完繼續理性討論下點定義黃店，點擴大經濟圈
支持偽黃要唔要叫和你eat轉色？

lm